---
layout: post
title: Đặt mua ebook/sách giấy 'Machine Learning cơ bản'
permalink: /ebook_old/
sc_project: 11420197
sc_security: 38b33822
comments: true
---


**Trong trang này:**

<!-- MarkdownTOC -->

- [0. Một vài lưu ý](#-mot-vai-luu-y)
    - [__d\) Nếu bạn đặt trước ngày 09/10/2018 và thuộc diện nhận sách giấy, bạn cần điền thông tin người nhận qua Mẫu cập nhật thông tin nhận sách.__](#d-neu-ban-dat-truoc-ngay--va-thuoc-dien-nhan-sach-giay-ban-can-dien-thong-tin-nguoi-nhan-qua-mau-cap-nhat-thong-tin-nhan-sach)
- [1. Bố cục \(Mục lục ngắn\)](#-bo-cuc-muc-luc-ngan)
- [2. Giá](#-gia)
- [3. Các bước đặt sách](#-cac-buoc-dat-sach)
    - [Bước 1](#buoc-)
    - [Bước 2](#buoc--1)
        - [**Link đăng ký đặt ebook/sách giấy 'Machine Learning cơ bản I'**](#link-dang-ky-dat-ebooksach-giay-machine-learning-co-ban-i)
    - [Bước 3](#buoc--2)
- [4. Vấn đề bản quyền](#-van-de-ban-quyen)

<!-- /MarkdownTOC -->


Ebook 'Machine Learning cơ bản' đã hoàn thành, bạn có thể order và nhận ebook ngay trong ngày. Dưới đây là một vài [review về cuốn ebook](https://fundaml.com/ebook):


<div>
<table width = "100%" style = "border: 0px solid white">

    <tr >
        <td width="40%" style = "border: 0px solid white" align = "center">
        <a href = "https://fundaml.com/ebook"><img  style="display:block;" width = "100%" src = "/images/ebook_review.png"></a>
         </td>
        
    </tr>
</table>
</div>

<a name="-mot-vai-luu-y"></a>

## 0. Một vài lưu ý

_Mọi thắc mắc về việc gửi nhận sách, bạn vui lòng gửi email tới_ **vuhuutiep@gmail.com** _để được hỗ trợ nhanh nhất._

b) __Bạn sẽ nhận được ebook và sách giấy__ nếu: 

* Bạn đặt mua trước ngày 21/03/2018, hoặc

* Bạn đặt mua với mức giá thông thường sau ngày 20/03/2018 ($20 qua Paypal hoặc 475k qua Vietcombank)

c) __Bạn sẽ chỉ nhận được ebook__ nếu đặt mua sau ngày 20/03/2018 với mức giá $15 qua Paypal hoặc 350k qua Vietcombank. Từ hôm nay, _mức giá này áp dụng cho tất cả các đối tượng, không nhất thiết là sinh viên_. 

<a name="d-neu-ban-dat-truoc-ngay--va-thuoc-dien-nhan-sach-giay-ban-can-dien-thong-tin-nguoi-nhan-qua-mau-cap-nhat-thong-tin-nhan-sach"></a>

### __d) Nếu bạn đặt trước ngày 09/10/2018 và thuộc diện nhận sách giấy, bạn cần điền thông tin người nhận qua [Mẫu cập nhật thông tin nhận sách](https://goo.gl/forms/eVuA1a9is4FyIqUk2).__

_Bạn không cần lo lắng về chuyện có được nhận email thông báo hay không. Sau khi điền xong mẫu, bạn sẽ không nhận được email nào khác. Tôi sẽ tự so sánh email và chuyển sách cho các bạn._ 

Sách hiện đang được in, tôi rất hy vọng có thể bắt đầu việc chuyển phát trong tháng 10/2018. Việc chuyển phát được làm theo thứ tự đặt sách và thông tin đã điền trong Mục d) trên đây. 


<a name="-bo-cuc-muc-luc-ngan"></a>

## 1. Bố cục (Mục lục ngắn)

<hr>
<div class="imgcap">
<img src ="/images/content.png" align = "center" width = "800">
</div>
<hr>
<a name="-gia"></a>

[**Đọc thử phần kiến thức toán**](https://github.com/tiepvupsu/tiepvupsu.github.io/blob/master/Math_ML.pdf)


<a name="-gia"></a>

## 2. Giá 

* __Ebook__: $15 qua Paypal hoặc 350k qua Vietcombank (thông tin tài khoản ở dưới). Chú ý: giá này áp dụng với cả các đối tượng không phải sinh viên. 

* __Sách giấy__: $20 qua Paypal hoặc 475k qua Vietcombank. Các bạn đặt sách giấy cũng sẽ nhận được ebook ngay sau khi tôi nhận được thông tin chuyển khoản từ ngân hàng. Các bạn đặt ebook trước ngày 21/03/2018 cũng sẽ nhận được sách giấy. 



<a name="-cac-buoc-dat-sach"></a>

## 3. Các bước đặt sách

<a name="buoc-"></a>

### Bước 1
**Nếu bạn chọn thanh toán bằng Paypal:**

Bạn có thể chuyển khoản trực tiếp qua [https://www.paypal.me/TiepVu](https://www.paypal.me/TiepVu) hoặc vuhuutiep@gmail.com.  

Các bạn chú ý chọn 'Send money to friends and family' để hạn chế việc mất phí ở phía người nhận. 

_Sau khi chuyển khoản, các bạn cần lưu lại **Transaction ID** để điền form ở Bước 2._ 

**Nếu bạn chọn thanh toán qua Vietcombank:**

Bạn có thể chuyển tới:


(Khi chuyển các bạn vui lòng kèm trong ghi chú/mục đích chuyển từ khóa là **họ tên của bạn**. Vì VCB chỉ hiển thị rất giới hạn ký tự trong nội dung tin nhắn, bạn nên viết tên bạn vào nội dung này để tôi dễ đối chiếu.)

Chủ tài khoản: **VU HUU LONG**

Số tài khoản: **0081001280321**

Ngân hàng Vietcombank, chi nhánh Vũng Tàu. 

Sau khi chuyển khoản, các bạn cần lưu lại **nội dung chuyển khoản**. Xin nhắc lại, nội dung chuyển khoản tốt nhất là họ tên của bạn để tôi có thể đối chiếu nhanh chóng với ngân hàng và form. Nếu nội dung chuyển khoản không tồn tại, bạn cần lưu lại mã giao dịch (ref). Nếu gặp khó khăn trong việc tìm mã, bạn có thể chụp lại hoá đơn và đính kèm.

<a name="buoc--1"></a>

### Bước 2
Bạn điền thông tin về tên, cách thức bạn chuyển tiền, **Tracsaction ID (với Paypal)** hoặc **Nội dung chuyển khoản hoặc mã giao dịch (với Vietcombank)** và email mà bạn sẽ nhận sách vào Form dưới đây. 

<a name="link-dang-ky-dat-ebooksach-giay-machine-learning-co-ban-i"></a>

#### [**Link đăng ký đặt ebook/sách giấy 'Machine Learning cơ bản I'**](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfARljrCOACDPav1QGmiFrk4-QURoQSooQzPneGHcybMvtc3A/viewform?c=0&w=1)


<a name="buoc--2"></a>

### Bước 3
Sau khi đã chuyển khoản và điền form, bạn sẽ nhận được email hướng dẫn download ebook. Hướng dẫn này sẽ được gửi sau khi tôi xác nhận với ngân hàng rằng bạn đã chuyển khoản. Thông thường, Paypal sẽ báo email ngay, còn VCB có thể đợi sau vài giờ. 

Ebook sẽ được tải về tại [https://fundaml.com/ebook](https://fundaml.com/ebook) bằng tải khoản đăng ký bởi email nêu trên.



<a name="-van-de-ban-quyen"></a>

## 4. Vấn đề bản quyền 

Vì vấn đề bản quyền rất khó được xử lý ở Việt Nam, tôi chắc chắn cuốn sách này sẽ được sao lưu và upload lên các trang khác mà không có sự cho phép của tác giả. 

Tôi hy vọng các bạn cũng ủng hộ và tôn trọng vấn đề bản quyền, như là một cách gián tiếp giúp cho cộng đồng có nhiều tác phẩm mang giá trị cao hơn. Tôi tin rằng, nếu vấn đề bản quyền được tôn trọng, sẽ có nhiều tài liệu tiếng Việt chất lượng khác xuất hiện trong tương lai. 

Trân trọng, 

Vũ Hữu Tiệp 











j
